「吾射𣎴亦精乎」英文點講？

hi

Eat my cum bitch

I cum without semen

I can aim bro

I eject sperm

i go to school by bus

me cum cum chakalakalaka in you

Jed

Am I a good archer?

ng nei lo mo

搭單一問

街乎仆也英文點講

i cum no wing drink hu~

Ayyyyyy Check out them dank skillz bruh

I am also very good in shooting

hi朋友